呢條片話比我地聽點解窮人只會愈窮

6:38 開始重點
係資本主義底下 一少部分人會擁有全世界一半既財產係一種自然定律
就好似作曲家咁 好多人都只會聽一部份人作既歌

然後亦講到當你由乜都冇想有少少係非常困難 但由有少少到想再有多少少相比容易得多
就即係冇同有家底最難越過既個條線

但佢最後都有講成功既方法 大家可以睇下

noted with thanks